黃色經濟圈合辦「和你宵」手宵市場

係咪個昆水steve搞？

係咪lokson昆咗80幾萬條撚樣搞？

呢個係真定假架

昆咗80萬都去

up

推，好想洗錢呀

應承我，不分真假，係黃就去

我意思係 係咪真係有得去㗎 唔想去到一個人都冇

呢個係昆水果個？

係stece果壇

昆水潛一輪 扮無野繼續昆

推

應承我，大家見到ust南亞仔要攬住佢

「和你宵」人血眾籌懶人包

屌,入去見到係租鋪老闆即係steve 搞嘅
又想誤導到人食人血邊有黃色經濟圈合辨，都已經另起爐灶
仲有第二張圖個designer話咗唔再合作，做咩仲要用人哋設計
人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

steve 打手死全家

是否可信

五毛 分化死全家

人血steve又來料

真係打手lock

真係五毛block

保條藍尸Steve嘅唔知係咩人呢啲打手真係好鍾意用不分化黎做藉口嘅啫

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

Admin del po啦

好撚鬼又要買飛又剩
有無區議員了解下?

分化手足行動唔知係咩人呢
仲要打簡體字

steve 係手足？？？遊行都唔去食80萬人血既手足？
藍尸用簡體字arm 晒佢啦，有咩問題

和你宵個購物網買唔買得過
想買口罩

佢d卡game 到宜家都味出晒貨，你買咗口罩可以下年先到貨

Ok

武漢sars邊個仲敢食街邊野？
一齊攬炒經濟啦

又昆水
拉

八十萬搞成點

觀塘仲有第個年宵
大埔 黃埔又有 年宵
自己諗啦

條友好撚無恥，咩黃色經濟圈合辦，文宣上邊冇你份呀企開啲啦租鋪梁樂聞Y472480(A) （id #216132，夏迎春花秋月

仲要叫人比入場費係咩玩法

蟹檔冇人租作個故仔搏人租？

仲要自由定價 搏啲水魚課幾千幾萬蚊
然後盤數鳩作 一大筆錢落格
黃屍錢真係易賺

推呀 人血饅頭嚟架

収80萬重要收入場費収租金
D 租金都係奇奇怪怪，好似佢中意收幾多就幾多
第一次$500/7日
第2次$1000/8日

拉

同一個人用另外個email去抽籤，佢又變番500，鬼影變幻租，條友冇一條數係清楚既

好多黃屍水魚俾條友呃

佢係咪del哂d 批評comments
點解d post 無人屌佢